講下你地有幾多張信用卡

26歲 4張

一張大學時申請
一張東亞冇撚用
兩張儲里數

enjoy, simply cash, dbs black world master & 一張東亞冇撚用

一張都冇

12張

一張

25

Simply cash + hsbc vs
食野用vs, others sc

七張！

巴打我D卡同你一樣

想有citibank Ultima

8張
識人30張以上

見到月供專用卡

2張

兩張，想申請hsbc 張visa signature 代替中銀張visa platinum ，不過未夠年薪，若果用資產係未一定要開匯豐戶口？

係
資產一定只計滙豐戶口的

Suica

2張
HSBC VS
Hangseng enjoy

simply cash
enjoy
CUHK
CX AE

我估佢想講月供股票中銀

14.

0

恒地會

一張渣打cash back
一張東亞Flyer world
一張Citi Premier Miles
覺得flyer world最百搭

13張

Business gold你都有？
細頭路係好啲咩？
定係細頭張年費已經包埋

窮撚唔配有信用卡

利申 窮撚冇申請過信用卡

張ae鋼呃錢

得1 張恆生world master
1 張lloyds bank既debit card
冇lu仲要成世唔用

6張

得一張enjoy

一張BEA
一張Enjoy
一張HSBC

一張
其實有錢咪得，要咁多張卡做乜
貪人地啲回贈呀

一張已經嚴多，其實好易俾人盜用

試過俾美國佬盜用

TAP N GO算唔算

兩張都係Aeon

食飯hsbc vs 3.6%
其他消費渣打simply cash 1.5%

淨係得apple 個張

2張夠用
太多難管理

掉40萬落去 system 自動批 批完轉走

10幾張
用開得4張
一張aavs 一張平時消費 一張月供 一張去mcl同ua睇戲有8折

要咁多八達通閱讀器做咩 一個可以連好多部機

重未有AE黑卡同citi ultima

呢張嘢都幾神奇
淨係做學生哥生意都仲捱到今時今日

中銀月供股？

巴打隻錶靚野

Enjoy
Amex CX
Aeon JCB
DBS compass
Citi clear
BOC 銀聯雙幣
真係用嘅都係得compass 同enjoy

唔知幾多張啊，好亂

1張 恆生enjoy
Apple出嘅時候就會有第二張

大戶啤巴Premier

雜項消費：安信earnmore 乜x都2%
搭車：citibank八達通
見客食飯：ae白金
family day/weekend: 東亞 (東亞日4.4%)
dbs vs 唔知乜9用

7張
6張scb
1張executive 0.5%cash back
3張manhattan冇撚用
1張銀聯冇撚用
1張scb ae儲里數用左幾次冇再用

新開左張citi cash back
勁好用

有細頭仲要大頭做乜

宜家出左咁多學生信用卡
點解仲要用佢

其實HSBC VS 有咩著數？
個個都話食飯好用

rich

東亞學生卡，渣打AM, AE CX, 同中銀銀聯

Icard肯update下apple pay張卡面未

hsbc vs
bea 畢業生卡
hsb enjoy
dbs eminent
scb simply cash, exe plat

其實儲分大頭好過細頭。
大頭$1蚊3分,細頭$1蚊得兩分。
細頭用嚟玩FHR

其實用信用卡有咩好處
我今時今日仲係慣用debit card/eps買野

留名睇ae黑卡

Citi reward, PM
BEA world master
SCB Asia mile
HSBC VS

打算cut bea 同 citi 玩 AE

一張都無

張細頭正常邊有人簽本地

開完 都只係用過一次FHR 去大阪

3張

Daddy 剩係俾咗一張黑卡我咋

4張

兩張

Dbs mastercard
AE 大頭

兩張
一張大學時期申請
一張做嘢時期申請

enjoy + simply cash

無知一問 hsbc vs普通消費有幾多%？ 0.4 or 1.6?

依啲Post就睇到有錢人同窮人嘅分野
利申：死窮撚

兩張

唔會用ae儲分啦。用其他好過
換asia mile又要比錢

Citi Prestige book住4晚free1晚其實都實用過FHR，尤其去住resort個啲

一張 用咗3年

好多有錢人 Citi premier miles

張AE同渣打好似作用差唔多

一張credit一張charge

AE 用嚟入lounge

好易出 ja wor

大學生梗係容易出到卡
我係話未夠18歲嘅中學雞
好明顯係畀佢哋課金用

儲得AE分就想靈活，唔想換死AM.
佢仲可以換埋其他program。

咁多張有咩用 祿爆哂還得起？
利申 兩張

IVE仔都大大聲講出黎

5蚊里 avios都ok 既 成日要飛台灣 換得到都換

cash back / miles / reward dollar
可能你覺得1~2%好少
但碌碌下好快就一百幾十

咁不如用Marco polo club入

0
用debit/eps
駛錢都係現兜兜感覺實在啲，有credit card就身痕

一定要碌爆?

Ive仔人地夠膽認

利申 窮撚學生

24

fhr去大阪換cornad？
btw 本來都想俾7800出呢張 不過發現有方法做到fhr做既野 就無申請了

基本0.4 用vs係最紅商戶簽1.6
如果allin埋最紅5倍就3.6

0張。

依家匯豐做埋網上同埋海外2.4 好玩過好多卡

一張都冇
用信用卡好易洗大左

得一張垃圾恆生Enjoy 咭

仲有張boc i-card 少用冇擺落去

仲有好多張

真心問 啱啱申請信用卡通常幾耐有 學生第一次搞

52張

係 果陣3送1

訂最平 最後upgrade 左 executive floor Corner 房

7800 當 果8萬miles 本身唔申請 我都要硬食大頭年費

應該係金加fhr疊加 連升2級
而家送80k miles咁正？

對我黎講唔會
因為果d錢點都係要洗
用信用卡有回贈點解唔用
我唔會因為信用卡嘟多幾次八達通 餐飯叫多碟送 買衫買多條褲

學生點申請AE Cathay? Savings 要幾多先夠？

得張AE 細頭

0張 申請要咩條件 資格

毒撚唔敢同D銀行靚女職員講野

as you wish my friend
得兩張卡 主力用8達通迫巴士地鐵

Ultima

咩卡嚟

一張大新one咭
現金回贈夠了

冇

咁儲 SHITTY 好過啦

你貼成抽econ出黎把撚咩

Prestige食埋relationship bonus都去唔到$5里喎。

但係pm 外幣有 $3/mile

外幣就玩hsbc啦

佢d乜乜錢又幾倍幾倍太麻煩，封左塵

FG

記錯左 我計埋原本自己有果d分

不過扣返原本張大頭年費 當比5600 換53333miles, 差唔多 fhr 果次都有賺 , 果陣 又有得3500回1400 同埋 果陣用2張卡 book cornad 同 Hilton

23歲
Enjoy, simply cash, 東亞八達通visa

一張都冇 俾我老公cut哂 俾左張附屬卡我超低限額 有等於冇

BA
BU
Dbs black
Hsbc plat
Hsbc adv plat

想問下申請 visa signature 個年薪下限計唔計bonus?

利申：計bonus先過

nomos ok wow, why not 635?

咩黎？用邊張卡好

1張ae 黑卡 no limit

樓主淨問有幾多張 之後下低淨係寫大概每張有咩用途
啲on9 仔叻唔切咁衝出黎po 晒成個deck出黎 想俾人自己有邊啲咩白金卡呀又剩
真係好撚叻喎 要上連登showoff 拎存在感

1張紅色enjoy卡走天涯

花旗銀行提供的Ultima黑卡，全港只有1,000名卡主，據指香港區的名額已滿，年費約2.3萬元，信用額可隨客戶需要而增大，這張黑卡客戶更可於指定航空公司獲得商務客艙買一送一優惠。

連登仔個個都有哂呢堆卡

有booth就得😂😂😂你行埋去職員就會sell你 可以幫你整

dbs black world master
hsbc visa signature

張 Citi Rewards 就 cut

咁撚易？

2張
里數係咪DBS最好？

20歲有7張係咪好多

一張

利申：爸爸俾我用既

Cut淨咁多，窮撚廢卡。

3x張 ， 間間銀行都幾張

想cut但會降信貸評級

你指boc icard?有換過設計咩？

其實申請咁多張信用卡做咩？

係咪張張用法都唔同？

ae嗰兩張要年費？

睇銀行，有啲兩三日批，有啲多人申請一個月先批，不過通常都一至兩星期

得一張馬會visa

我無

係呀
新卡換左少少字體 同埋master個logo都唔同左

一張，但我睇DC問睇Marvel，所以我都算係成熟高等上流人士

7張
想開shitty八達通
無奈暫時手上得學生證

一儲分一回贈相當夠用，signature用黎自動增值同交錢

見多人都留enjoy
其實有咩用
好有衝動cut 咗佢

有gold嘅
唔係學生證都有vs+CUP Diamond 咩

第二年續會係咪冇得送啦

好耐冇見你喎巴打

可以刷首次優惠
例如Amazon Prime

外國卡

南亞黨？
飛咁多東南亞既

人地最少有錢搭國泰港龍
好過連登仔搭hkexpress

你呢棍打得好大下wo

好彩我都唔答LCC架姐😂

scb priority

開到金

無錯 試過住布吉resort 4送1即刻減1皮野 好爽

連登唔記得有3定4位巴絲有

咁不如入ae lounge

黎緊會去大阪conrad住5晚
無用到fhr book
希望有upgrade

virtuoso定大陸個d乜鬼飛豬

渣ga

大學生 十幾張

順便想問下學生申唔申請到SC張Asia miles？同埋邊張儲里數最好？

金無巴士rebate
sorry講得唔清楚

金都開唔到
係直接reject

迎新就SCAM快，食飯網上都okay..
如果新客透referral link仲有bonus miles..(要就問我攞link）

Miles卡我會推BEA flyerworld, SCAM, DBS black world.

八達通卡其實係開新八達通，定係原本嗰張轉入去信用卡入面？

HSBC X3
BEA X1
ICBC X4
SC X1
AE X3

附屬卡黎..

平價錶+公廁卡

正宗master card

主要用一張

virtuoso 好多酒店都有 同fhr差無幾 好似係

借刀？

英國卡？

自己

Hilton金定鑽

1

唔講唔覺都幾多人有大新張ANA

利申：做咗幾年嘢得啲廢卡

簡簡單單
得Chase Sapphire preferred, freedom 同freedom unlimited

Flyer world 主力消費+八達通，不過里數越嚟越少，有冇建議？
Enjoy visa 開咗好耐，供緊現金透支
Worldmile 供完現金透支，冇用
SC visa 現金透支
SC銀聯 得個擺字

學生申請唔到,要年薪要求

得堆公廁scsc同hsbcvs

兩張我都嫌多

綠卡都有，張卡幾耐之前

需唔需要申請 Ink business preferred

dbs張vs真係無乜點用

DBS Compass(最有用)
Enjoy
HSBC
Poly 垃圾卡(Asso時代打飛機用)
citi(未用過，垃圾）

hsbc張visa淪為公廁

24歲淨係得一張enjoy
用左5年
用黎交晒d雜費

Tap n go + oepay

你地係有個間銀行既bank acc先申請個張卡定係冇都照申請？

窮撚FG想問下申請咩卡最抵玩？

冇辦法啦
未去到可以有黑卡，CITI Ultima卡個level
努力緊啦

搞笑！

我想 不過暫時未有咁多錢使住 想整張淨係比電話費 遲啲先

中意呢個款
哈

識貨喎

唔使一定有acc
用pps找卡數係好方便

唔使理啦
張卡儲得多分儲得快就掂啦

恆生 Mpower+Enjoy (大學時申請)
東亞嘅大學卡
Citi 八達通
建行 HX (網上同海外消費2蚊里 香港好多大鋪頭6毫里）
ICBC銀聯 拎黎看門口 去中國寧願用佢都唔用we7 pay
CX同細頭 AE （細頭AE啲福利好用 但少碌卡）
DBS black （主力草Avios)
大新 英航

得3張

一張 恆生enjoy卡

全力儲飛行里數

Shitty u

不如做個fd

乜卡都假邊夠master card實用

窮撚

得張hsbc vs 食飯卡
想問下大家仲有邊d抵用

Agree
當你只係當信用卡係一種付款方式就唔會洗大左

有用的一張就夠了

Icard會係當你唔記得你申請過嘅時候

年薪得廿萬有咩東亞/匯豐/中銀/渣打/DBS卡好用又唔駛年費？

3張 一張恆生大學卡 由當初1萬加到12萬credit Limit 但好少用
一張dbs black MasterCard 最常用 拎dollars換miles
一張Hsbc 金卡 用黎payme多

咁多人用細頭
除左迎新啲分 其他優惠值7800年費咩
定係for開po打飛機用

另外一張Citi八達通

人地係為左show個seat 1A出黎，你睇唔到？

AE 白金現役軍人免年費 (USD $550)

好想狗沖

坐咩seat 都冇用啦 讀shitty u已經downgrade晒

個個都細頭ae
呢度咁多有錢人

你比年費就有㗎啦

啱呀 美國電話費同網費咁q貴

你從來冇洩漏卡number同埋CVV 點會咁易畀人盜用

軍人唔使諗 csr plat雙修 反正冇乜成本

公廁卡

應該係最窮嘅連登人，一張 TapNgo mastercard，一張 OE pay mastercard，一張永久免年費 Aeon Jusco

每年淨lam travel credit 都爽
仲有大量perks

己經用緊CSR

HSBC Premier
下星期打去降級
Perks Rewards 又癈
仲偷偷地想收我年費

炫富POST

好多人有scb am
真係咁好？
我用緊dbs blackmaster

三張 申請完hsbc果張終於cut得enjoy卡

多卡咪分散左個消費金額，仲點儲到分？

老母開左一張 再開多張附屬卡俾我

好多張 邊張有著數用邊張
食飯用hsbc
旅行用hsbc
拍卡用中銀
供股用中銀
刷分用citi 大新

去HND有咩好show。
搵張long haul J class都分分鐘貴過佢

其實DBS black 有咩好 咁多人申請

其實compass有咩用

幾時返嚟幫手屌idog

HSBC world mastercard & HSB VISA

其實除左citi prestige之外
所有可以平民申請到既卡都公廁啦

有咩好打飛機，人人都申請到
7800買50000里其實係抵

極端d講如果佢係買里數
9000連稅就坐到

其實要咁多張做咩

我自己一張鄭秀文平時用 一張citi自動交費用

可能真係被貧窮限制

儲里數一定用佢

新八達通

2，12，22 號
百佳買滿 100 蚊有 92 折

單程都要 40000 avios, 圍起 $4000 加稅啦

金 想主力玩萬豪多D

巴打加油

fhr
ae lounge
hilton gold
成日去旅行既話係唔錯

住trisara個villa
係幾爽既

BOC icard 銀聯雙幣
SC asia miles

thats all

你都係啦
我記得你好後生就發左達

見人張卡好少少就眼紅負皮人

Citibank Rewards 夠一年我即cut左

我冇諗過我都會有幾百個負皮的一日

America巴打？
btw張HSBC係香港卡？
Applepay Cash

識嘢wor
好靚lor

年費唔多 又多野換 不過過多排應該轉玩citi cashback打天涯

其中一張窮撚咭

等埋7月 PayMe 6 倍分入數先

3張
一張長期用
一張附屬
一張以前係日本住個陣申請

美撚留名

咁多人負評心靈有無咁脆弱

DBS compass 用黎拎迎新
DBS world 好用

日本個張你點養住佢? 有新卡黎..你無地址點攪?

21 year4
AE國泰白金
HSBC visa signature
HSBC advance
中銀白金銀聯
仲有啲硬塞過嚟嘅垃圾卡懶得cut

迎新唔係好吸引炸wo

我續完先走 仲有兩年到先到期
不過基本上都唔會點用 最多開張debit卡
戶口有幾多先用幾多

呢張正

2張
Hsbc vs 同premier

想要個gip

enjoy card
good day
compass
窮人三寶

就快500負皮喇

唔係架 師奶都用

呢喲應該係將信用卡擺左係電子錢包到 想問用咩app可以用到e-wallet?

電話有nfc 咪google pay

一張， 但唔會帶出街，只用來網上付款

good day係中銀嗰張？
撚用呀屌你 嗰幾間合作嘅都廢到仆街

等grad開白金
住得遠車費好貴

全盛時期10幾廿張

marriott越嚟越痴線 啲白金鈦金可能仲多過金銀

enjoy 惠康
compass 百佳
good day 華潤

enjoy卡
東亞flyer world
中銀恆地會
中銀銀聯雙幣
中銀i-card
華僑永亨唔知咩卡
citi clear卡

黎緊想整張建行卡

係我依家都有

兩張
東亞+匯豐， 兩張都係學生卡

邊張繳費卡 回贈較高?

22張買演唱會優先用，唔使食炒價

等緊屌哂巴入黎

留個tg

巴打，香港有冇方法開到呢張野

hsbc 張VS係靠40萬 資產?

2張
enjoy
simply cash

有無巴打知道用simply cash top up paymen 有無積分

兩張
Hsbc vs 一卡走天涯
Hsbc 普通卡（留念）

宜家四十萬就得？

只有citi 8達通 15%回贈
冇理由唔申請

等睇佢個張附屬卡

此貼已完 兩張黑卡已出

Utima嗰啲簡潔真係好正不過對於我呢啲窮人嚟講 AM+SC已經好夠用

Marriott 而家勁唔抵玩

Hilton 都起碼正常化啲

巴打，我想問收到invitation letter 係咪出硬比我？

想問simply cash好用定hsbc signature 好用啲

邊個回贈好啲

hsbc計分好撚麻煩
simply cash岩懶人

網上申請 資格條件網上有齊資料

盜用又點？
五舊都比唔起？

有冇人睇credit shifu同ask Sebby

同智障解釋都費鳩事直接block

張Utima我都好少用

窮撚表示好多卡都係看門口，普通平時買下野點會用到咁多錢

其實仲有張Aeon 海賊王，一次都無去過間餐廳食野就執左，都唔知張卡仲有咩用(除左得嗰樣之外)

tap&go

咁個張乜鳩earn more銀聯卡2%係咪廢

唔介意安信 2%回贈其實幾正

點先開到

想問下學生一年最多可以申請幾多張?

窮撚學生

Chase trifecta

三十四張

hsbc vs
sc simply cash
sc executive plantium
boc icard
boc henderson club
dbs eminent
bocom fwd visa
prime credit earnmore
citic motion

Tag and 張Master算唔算先？

張張都會用？

八達通reader

Debit card

八張 淨係用Ae 白金同Aeon卡

AE個cs係幾正但係張卡好用咩

上面果張用黎入lounge ,下面玩平時消費同月供

其他都好垃圾
正常吸引少少既discount
都要簽得多先有
恒生卡做得堅差

Enjoy，恆生白金卡，simple cash

恒生Enjoy+M Power
渣打Simply Cash
安信EarnMORE
全部窮人卡

紅色Enjoy係咪絕版唔會再出？
我見恒生個網新申請嗰度都淨係show黑色
如果係就keep住唔cut

BEA 貪靚,冇乜用,得前兩個月難得有超市簽賬回贈
HSBC 交學費食飯
M Power 任何

恒生Mpower
DBS Compass Visa
SC Asiamiles
DBS Black World Master
DBS Eminent
Citi Clear
Citi Rewards Visa
Citi Rewards CUP
HSBC Gold (Student)
—
U grad 之後
SC Simply Cash
安信Earnmore CUP
Citi 八達通白金卡
安信Wewa Visa
HSBC Platinum

１張

ＡＥ黑卡年費係唔係重係３萬８？

唔洗年費

以前讀大學開戶口嗰陣中銀匯豐東亞都迫你食張信用卡
積下積下成8張 其實D信用卡唔用掉係度會唔會有問題

有21個ive仔正評

恆生卡冚卡唔使俾手續費

如果免年費咪由得佢

除左hsbc vs，仲有咩正卡係有存款就批

1. HSBC VS

Sc am/ scsc 放6萬就批

三張
一張Hsbc VS 拎匯豐優惠
一張大新One+ 八達通自動增值同日常普通簽帳
一張中銀恆地會 月供股票同自動過數保險同淘寶

網上申請啦死毒撚

mpower 有MCL戲飛好似不錯
想睇下個樣有無人有實卡
係咪真係好長

學生廢卡

恆生卡唯一好處

係

個個擺咁多卡係Apple wallet 好安全？

而家服務愈黎愈差

一張simply cash 一張匯豐vs夠晒玩

冇錯

無知真可怕

好葡萄咁多人有外國卡